====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au contraire , il pourrait aussi creuser la distance sociale entre lieux élitistes (dans les vallées secondaires et dans les massifs) et lieux moins attractifs dans la plaine , destinés à accueillir tout le reste : centres commerciaux , lotissements de «Parisiens» qui fuient le Nord et la grande métropole , plaques industrielles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

